Abarth 124 點睇？

有無巴打對呢個牌子有研究？

本身有架Golf R Mk6 Stage 2

想試下2門/開蓬車 見佢幾靚仔價錢又算合理 有d心郁。

利申：澳洲撚

fd揸過話好撚爽皮
利申澳洲撚

個人好期待，價錢如果差得遠fiat版都J得過

點爽皮法 我見好多Car review搵Mx-5對比
個樣同後面兩邊四出真係無得輸

我見大概四萬幾AUD Drive away price. Fiat 就暫時未有價錢出

幾靚仔既

梗係， 除左引擎波箱，其他都係mx5同一條生產線出黎